第三方倉存管理軟件

想問大家知唔知坊間有無比不同商戶sss登入後台管理自己既貨 但我就做warehouse收貨個個 貨到就批番佢地d資料岩唔岩既軟件？

如果有要幾多錢

搵freelancer寫，幾萬up

可以telegram @MoleIsHere 傾下，如果唔複雜可以傾下幾錢做到，唔得都可以睇下俾唔俾到啲意見你。

幾皮起計唔包hosting
可以收月費幫你做埋hosting + support
telegram @BearStudio

洗唔洗barcode scanner scan翻你你件貨？

要呀 erp個d係咪做唔到